<a><img src='https://s26.postimg.cc/aij61o0wp/ic_launcher-web.png' alt='icon' height='100'/></a>

# FindEAT
App android per la visualizzazione dei locali/ristoranti/pizzerie nella tua località e non solo

[![Build Status][travis-image]][travis-url]

## Download
<br /><a href='https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fast0n.findeat'><img alt='Disponibile su Google Play' src='https://play.google.com/intl/en_us/badges/images/generic/it_badge_web_generic.png' height='60' /></a><br />


## Licenza
Con licenza GPLv3: http://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.html

## Screenshots
<a><img src='https://s26.postimg.cc/5jvnn54tl/image.png' height='400' alt='icon'/></a><a><img src='https://s26.postimg.cc/5jvnn5cjd/image.png' height='400' alt='icon'/></a><a><img src='https://s26.postimg.cc/xjzr7fnpl/image.png' height='400' alt='icon'/></a>

<!-- Markdown link & img dfn's -->
[travis-image]: https://travis-ci.org/Fast0n/WifiView.svg?branch=master
[travis-url]: https://travis-ci.org/Fast0n/WifiView
